★早排唸住2018出業績，高追左可以點？

冇唸過會殺出一個batman

WHY綜援廢中都有錢買股票

返去做IT啦 做IT好HEA 返工時間可以炒股

報社署

ask 遊B

等2018出業績

佢都冇$

2018年？

2018在2018業績

等幾年

2018 need superman

你睇下最近被自殺的人（LAN線 USB線 毒居 水樽）下場

琴日止蝕左，玩唔起

佢係廢中 同你一樣

佢係金融才俊，另一個故事

上午止蝕左，見佢業績幾好，下午又入返，點知再蝕more

Monday可能再止蝕

難怪破產

仆街睇錯名

佢無破產 失業啫

雖然業績好，大行都唱好，但始終佢嗰日可以跌破曬啲支持位，入唔過
攞啲錢去700博業績仲好呀巴打

monday all in700

支持位搵老襯，隨時一張爛紙（報告）可穿，可突

高追再止蝕

溝貨

$88再止蝕，輸到pk

110入----96止

99再入-----88止

返去搞WANNACRY啦仲炒股

all in 700 @259

呢舖win硬

師兄，一路順風

已成阻力

又炒業績
睇路呀唔好做燈神

同港樓一樣，根本冇阻力位，呢隻野仲TA睇圖咩

唔係睇圖。係睇你

睇游b好過

巴打你好勇

利申得一手212

樓主係咪假膠。。

腦魔二世（高登會員編號：32934），著名的高登討論區會員。他在高登討論區自稱來自火星，為硬膠七子之首，封號為「硬膠主」。在2001至2003年期間，憑著一連串硬膠而又抵死爆笑的posts於高登討論區打出名堂，成為香港互聯網史上其中一個傳奇人物。

連登好多A貨，呢個腦魔係咪原裝正版?